十有無人覺得習近平真心睇唔過眼共產黨既腐敗？

我自己睇落真心覺得佢係個種控制狂 嚴重自我膨漲 想名流青史 想成為一代偉人
但另一方面佢亦真心覺得支那共黨咁落去無得救 個撚個諗住搵著數 貪大錢 走資移民 佢心信咁樣會令支那墮落玩完令佢完成唔到佢個目的 佢似係真心想復興支那 所以先行呢一步
不過講真老毛開始支那低端農民基因已經一代又一代咁影響每一個人 俾你做多50年都救唔到

我擔心佢對香港嘅影響多啲

佢打同類最叻最狠

睇錯題目自膠
個個共產黨員都用打貪做批鬥藉口㗎啦

but佢似真心膠 唔似係單純為搵著數割禾青個種

權鬥上到咁高層你信佢係好人?
返工喺公司我都唔會信有高層係好人啦

雍正帝

真心膠點鬥到其他人落台呀？

有既 有啲公司論資排輩
你做最耐俾你上位個啲好多都hea底

五毛返六日唔撚易

利申:鳩up
你打漏左呢句

真心覺得自己最勁 在座所有人都係垃圾阻住佢功過毛鄧
垃圾就要清曬佢

嗰啲唔掌實權
同埋論資排輩點都未到習近平啦下話?

真心膠就有,支共無個好人

呢個咪毛澤東？

未瞓醒？

習近平撐腰果件萬達貪到做首富喎